諗落其實鄭文傑單野 曝光都係因為一地兩檢

全因爲一地兩檢 造就左公安係香港境內執法既情況
隻手比你伸得咁長先捉人返黎 反而失去聯絡得明顯
正宗搬起石頭砸自己的腳

中共貪得無厭